# Partage

Démarche communautaire visant à partager des informations sur la menace cyber liée aux actualités nécessitant une coopération de l'écosystème Français.

## Groupes de travail

- [Ukraine](/Ukraine): Renseignement Cyber partagé par les membres du GT Ukraine portant sur le conflit Russie-Ukraine 2022


